探討社會大眾對於電子競技的了解及看法

探討社會大眾對於電子競技的了解及看法

我們是香港中文大學聯合書院的畢業年同學，現正為畢業專題研究進行問卷調查，我們希望透過此問卷調查探討有關大眾對於電子競技的了解、看法以及對於其未來前景的意見。閣下所提供的寶貴意見及個人資料將會被保密處理，並於研究完成後銷毁。希望閣下可以花數分鐘時間協助我們完成問卷，感謝您的寶貴意見。

拜託大家幫幫忙填一填，感激！🙏🙏🙏

J圖都冇誠意欠奉

已填

格系遊戲唔ON LIST
填都廢緊事

Ok blocked